hkcc留位費

有無人hkcc申請退款仲未收到？

好似得appeal 後jupas 有offer 先會退

我仲未收到 明明咩文件都一次交齊哂
9月中先收到封信 仲要我4~6星期

收皮啦asso狗

我jupas一開始就有offer

交齊晒 無收到信 零消息

打去啦 我都係打左去先寄黎炸
就黎幾千蚊石沉大海啦

oh no